仰光醫護被打死片段

P

對比之下香港黑狗算係咁......

收皮啦屌你老母

正面殺同暗中殺都係殺

香港呢啲小兒科

致眾五毛糖尿愛滋中風花柳七孔流血橫街暴斃全家陪葬

排隊屌你老母

有冇得be water架, 佢地既陣地
對住班癲既死頂冇用架...

利申黑警都係要死全家

食屎啦
踏頭果d gif未撚睇過
其他係狗屋做影唔到咋
on9仔好奶唔奶奶狗春袋

有講打死左咩？

屌你老母 人地打緊軍隊

我屌你全家落地獄永不翻身

打死？？

連被殺嘅覺悟都冇，但不停喺度殺啲唔打算殺人嘅人
納粹德軍都好過佢哋，起碼佢哋要打外敵，預咗有機會會死
垃圾popo

你老母都幾好客

「國際」社會鬥慘無用
點都唔會出手
最多9 up幾句 eg 當年西藏僧人自焚十幾件

相比之下 國際社會已叫為香港做咗野

果班好似警狗黎
個盾寫police
如果軍隊應該直接ak掃射

香港嗰啲死因無可疑呢

真係CLS

好嬲
揾黃店食算

啲五毛係鍾意伸個頭出嚟俾人屌

推

香港既救護員就轉去做特務警察

預咗輸㗎啦

班人渣無性

係啊，起碼識得拎走CCTV先殺

人地無「國際都會」既各界目光注視先咁肆無忌憚，真心如果香港唔係咁多國家關注，班仆班都係照樣殺人打死人。

細細個教旁觀者都有罪 我地算無性嗎？

屌你老母啦柒頭

大家block就得 唔好回

屌你老母

又一個賤種 PR account 露底

聯合國名存實亡

唉 痴線 ...

UN：一直關注事件，希望死者盡快安息，天佑緬甸

死咗？

等睇藍絲打飛機
香港黑警已經好撚克制

Sorry 之前未block 躁左

Comment有啲個頭爆晒

嘔吐物既味道比起屎算係咁，閣下又係唔係會食嘔吐物？

唔該大家block咗五毛唔好再quote或回

死黑警！

兜乜撚丫兜，換過個acc吧啦屌你老母

真係死左？

樓主都懷疑係其中一隻

痴撚鳩線....

Play 唔到

痴撚線 屌你老母依啲仆街真係五馬分屍都唔夠

係架 姦完你老母
比起唔姦殺算係咁

真 香港人身在福中不知福

覆呀 講覆呀 唔係回呀

你同佢地有咩分別？

cls下下扑頭三個都死晒？

CCTV影到都識去沒收 算係咁

死全家都係要block

大家block就得 唔洗覆

有死咩？

樓主:

各位巴打冇屌我全家...
淨係屌老母都算係咁....

黑警死全家

你老母生你都幾唔好彩

笑撚死，快撚啲多謝皇軍？

香港都爆晒缸

你老母生你出黎都算係咁

聯合國出手未
拜登出手未

屌你老母！

對住啲無血性嘅仆街和平係無用

邊撚到有講打死？圖又冇，字又冇

垃圾樓主嘩眾取寵

屌佢老母 香港咪又係差唔多 影唔撚到姐

樓主同佢個同事想幫黑警洗白

5毛柒頭全家死落去陪葬啦屌你老母

極端軍政府
軍人至上主義

可想而知, 831當晚太子站入面發生左D咩事?
拉返去新屋嶺果D又發生咩事?

點解仲會有人話係炒作?

你們成班圍住屌條五毛jm9

聯合國：打幾下，冇死到，出咩手，就算死曬都唔會出手

你老母啦

你唔好搵北韓比？

印中邊境嘅印軍都係拎防暴盾同支那軍打交

咁都唔死？
不如試下我咁對你

中間個個最尾食左兩下槍柄
好似頭都變形

比返啲傳播道德好冇？用返「疑」被打死得唔得？

咁咪所以畀人叫做兒登囉

ok 831疑似死左人

打得好
全世界一齊陪香港人死

同太子站差唔多

好似..

法官大人我無野問

Cls
Btw 連仔肯做野未 依排啲五毛多到

Blocked

你覺得呢
烏低頭咁樣從後打落去
頸椎唔會斷？

你住邊，我哋連登手足嚟打柒你，保證輕手過警甴算係咁

算乜撚野咁？
你又知真係無死到人？

強國次次大災難大地震真係死得36人？咪玩啦

Getting reports that one of the ambulance workers that got beat up by #Myanmar police (the one in the middle) and was hit multiple times in the head by a rifle butt, has died of his injuries.

你老母個閪淨係比十隻狗中出 算係咁

有source
我求真，唔係搵交嗌

樓主高質得多

邊撚度死啊 標題黨
成個垃圾藍絲咁 嘩眾取寵

你死撚咗未啊?
盲人都可以上連登

同意播, NAZI 係攻佔別國, 打擊其他族群, 國內原則上係官民和諧既

你老味個西, 邊有似呢D 學埋哂支共同港PO既走狗咁, 打人民打醫護先咁撚仆街架?

你老母有得比狗屌算係咁
香港班狗陰啲陰啲咁殺人既時候你呢啲戇鳩仔就睇唔到
捐翻入你老母個閪窿啦PR狗

有冇西方傳媒證實？

又block一個on9仔

弱智仔屌你老母啊

香港圍踢

邊度死啊 駁嘴啦

邊度有死

P牌仔 show blocker user嚟

唉 軍警老係仆街嚟 佢地應該搵軍警啲屋企人出嚟

都冇死

#3 幾撚快

屌你老母啊小兒科，你去俾人打下啊

屌....

極權機器，全部都一撚樣

137160

屌你老母痴撚線

38死了。。。

好嬲好嬲

你老母都算係咁

痴撚線架屌你老母

個個咁大反應做乜鳩 香港有冇死人呀
有講錯咩

要幾無腦先會咁講

又block得一件

打死左咩？

證明市民係應該合法要有槍
要對等武力先可以和平交談
武力不對等只有單方面打壓

上面冇落Order叫你講wo，呀小朋友

今鋪你炒得

錯手正皮左屌
Btw, 祝你全家比黑警打到傷殘半死

屌佢老母仆街軍狗死全家

香港無撚用，淨係識睇其他國家片打飛機

睇到好嬲 個心平伏唔到
天下烏鴉一樣黑

我比人打過啦 咁又點啊 屌你老母

香港影唔到啫

變晒浮屍啦

拉，樓主死五毛

無錯
緬甸浮屍應該仲多

香港黑狗係指黑警 ?

緬甸一定仲多 唔洗比

痴撚線

邊度有打死?

UN 含撚喇

你落地獄死全家啦 傻鳩

繼續食黃店 唱今天我

香港叫好多方都有利益係度 先多國家出聲屌咋
西藏新疆呢啲 好話唔好聽 佢試核彈成個地方唔住得都冇人屌

步槍其實好重架
用槍柄扑同用十幾磅嘅鎚仔扑一樣

駛鬼浮屍 直接殺都得 唔駛做門面野

屌你老母死全家

政治現實

活生生打死

對比8964嚟講，緬甸軍方算係咁

十幾件？
成二百幾件都黎

緬甸呢啲小兒科，我哋祖國8964仲勁啦

有咩分別？

多謝國際戰線

from news? sor 問得仔細d 因為想share 比同事

中共可以令世界變返邪惡

屌你老母呀 死on9

屌你老味 咁你係咪好欣慰你響香港出世呀

你走去撩下狗試下囉屌你老母

rt to byeden

睇唔曬成條片，好殘忍

Kys and burn in hell

屌你老母死黑警

連登仔又開始教人抗爭啦

低等生物嘅生命都係生命！BLM! Blm!

現實係呢啲地方 真係血流成河先有機會翻盤 香港就唔係血流成河都多人關注

話時話 抗爭停左 浮屍案都冇埋

戀童登上任後真係百妖夜行

屌你老母第一次留言就屌鳩你

緬甸慘成咁, 「國際」都無出手
一味鬥慘呼爹喊娘, 妄想「國際線」會民主送大禮係無用

哩段期間只能忍耐, 充實自己
保護身邊人
等待機會

乜嘢事導致ching咁大變化

香港好過仰光要開香檳慶祝？？？理應係基本啦

入紙申請比人大大力屌自己老母個臭爛閪真係第一次見

有支那呢啲獨裁政府，同當年國聯無分別

對比之下解放軍都算係咁......

唔好撚覆5毛啦你班戇鳩仔

禁錯不推文
推

#3 完美示範咩叫世界級騎劫

ok blocked

除咗軍事介入無其他方法
其他嘢都係9up
對付惡人，極權無和平手段。

點捱打都唔反抗，如果佢咁打我最多一賠一
要死都攬一個玉石俱焚

lm

D人仲覆佢做乜9

種族清洗

係囉，相對下香港嘅都算仁慈，唔反黑警了。

火遮眼忍唔住我自己都有覆

緬甸64

你老母冇塞返你入個西度算係咁

返去用56K啦，身在福中不知福

食屎啦屌你老母

呢排睇親新聞
一係就緬甸示威者死傷 (今日仲要係呢條片）
一係就議員上庭 手足上庭

搞到成個人都好撚down 有時仲好燥
一單好消息都冇 好辛苦
希望黎緊七點可以抖抖

好嬲
上連登陰陽怪氣 冷嘲熱諷算

唔該學返哋歷史了，知唔知道納粹都係殺完國内嘅反對勢力同佢地認爲嘅種族弱勢群體（德國猶太人、殘疾人、同性戀同左翼）之後先至走出去侵略啊？幫納粹洗地有冇搞錯啊？Aktion T4行動自己去了解下納粹對自己嘅反對勢力有幾癲？

大家要學識喺充滿負能量嘅氣氛之下，仍然保持當初嘅信念，控制到自己一直努力嘅目標方向，極權就係要成個社會心灰意冷，最好就係個個「覺得做乜都冇用啦」呢種思想深入民心，自自然然道德觀念崩潰，極權政府不費成本仍然穩如泰山

————————————

1970年，蘇聯KGB特工Yuri Bezmenov叛變（無中譯，Google譯做 尤里·貝茲諾夫），投靠美國，並公開蘇聯情報部門顛覆敵對國家社會嘅方法。由意志崩壞（demoralisation）開始，令到整個社會感到無助，唔團結，冷感，撕裂，以致崩潰，不戰而敗。呢套理論有學名，叫「顛覆」Subversion，而達到顛覆嘅行爲，就叫做 active measures / активные мероприятия。

2019年，中華人民共和國依舊行使同一套理論，務求不需派兵嘅情況之下，摧毀香港。

Subversion有四個步驟：demoralisation破壞意志+道德，destabilisation社會動盪，crisis災難點，normalisation正常化。

以下係英文原版，RedDragon1會員詳盡中文譯本

個圖最後兩個顛覆步驟冇講清楚：

「Crisis災難點」係指令到社會運作嘅機器失效，即係銀行停止發票，立法會停止會議，法院不能夠再審判。同時間，另類政府組織會冒起，如人民法院。

「Crisis災難點」未直接入「Normalisation正常化」之前有可能會走兩條路：國際介入（多國戰爭），or內戰。但係如果冇呢兩樣嘢發生嘅話，就會直接入最後一步：

「Normalisation正常化」，係指「社會動盪被入侵者完全制止」，蘇聯嘅例子係俄羅斯坦克車入城，將原本親蘇聯嘅內奸、政客殺哂（因爲已經冇利用價值），由外來嘅俄羅斯人清洗一切反抗聲音，「正常化」個動盪。

同黑警一撚樣

真係死咗？

暗中殺

超大力打

搵d 野轉移下視線，行山做運動睇書之類 （最衰支肺攬炒全球，唔係旅行好幫到手）

人好似橡筋咁，成日拉到咁恆好易斷 巴打take care

屌 我都係 好能無力感 覺得個世界好能不公義 細過無諗到尼個世界咁黑暗，而家我地仲要親身在其中

正評左

天下烏鴉一樣黑

所以話世界係冇公理同天理

好威啊一. 無人想知 二. 俾人打過都冇同理心你都算極品

反映香港警察有幾不知所謂，有幾軟弱！黑暴私了就唔同嘞，同畫面裡的有得fight

唉, 而家呢個時代平民係咪真係已經冇反cup 嘅機會, 所有政府都掌握住超幾班嘅武力

收嗲啦 五毛引戰狗 分清楚邊個覆你先啦 傻鳩

我收工無野做 上黎搵人屌老母渣

屌你老母 傻鳩

push

你老母係狗乸

屌完俾狗屌

香港黑狗都用伸縮棍打死幾百人

真係cls, 已經唔係示威者都可以咁被人打死....rip